八月五日 遍地開花

東鐵綫 九龍塘 大圍
西鐵綫 紅磡
觀塘及將軍澳線 調景嶺
荃灣及港島線 中環

馬路
吐露港
大圍迴旋處
紅/東/西隧
元朗大馬路
城隧
大欖隧道
彌敦道
上水公路
夏慤道
觀塘道

有些市民不能主動罷工
但非常樂意接受被動罷工
包括我

有車出車
有力出力

有車既巴絲打
雙P為記
死火為由

有力既巴絲打
如果係地鐵上感到嚴重不適
請通知路人/朋友
其他市民應立刻通知車站職員

五大訴求
缺一不可

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

一齊罷

推

香港人

加油